情緒一直處於低潮

點解做人可以咁痛苦
搵唔到理由去開心
每晚都不停loop 好辛苦

有d咩唔開心講出黎比大家開心下啦

屌

點先會開開心心

同你一樣

屋企本身已經一Pat屎咁
身邊嘅朋友一個走一個
手機長期都無人搵 除左男朋友
男朋友又唔理解自己諗法
我覺得自己好孤獨 好空虛

好想死但我好怕

完全一樣
你幾歲

抑鬱症個種痛苦
唔係你同其他人講幾句 佢地就會明

之前我同條女都有講
最後條女咪又係頂唔順我咁負面同我散左

我手機長期都無人搵 又冇女朋友
所以我主動去搵人吹水

我都有 但冇人會24/7 咁得閒成日理我
最後都係自己擁抱空虛，寂寞，悲傷

2字頭 我唔知道自己係咪有抑鬱症
定係因為身邊嘅事令到我有負面情緒

如果你真係長期都唔開心
有抑鬱症真係唔奇

自己擁抱空虛，寂寞，悲傷
係大個仔o既表現

其實我唔想
冇得我簡

我仲要自己一個住 朋友唔多 又冇女朋友 屋企人又唔喺香港

其實Tg有好多group,搵d自己有興趣o既加入吧

其實邊到搵link入
有試過入 結果大部分都係圍威喂
我只係好單純想搵朋友傾吓計
或者本身個人唔識同人相處

自己開個

唔開心咪發洩下

人人都會唔開心
有啲人會開心返
但總係會有啲人
一直都停留唔開心嘅情緒

條link我都係網上搵渣, 入面d group唔知岩唔岩你

話你知一樣野
我自己一個個陣 好耐冇笑過

個情況好嚴重wor...
其實我知有一個內向人既group唔知你地想唔想加入
因為個group唔係我開,所以廢事公開,,想加入就add我Tg啦
@FXCrocodile

最慘係其他人以為你好樂觀